仲唔訓 是咪要打patpat

嗯？

唔係

一訓就連小小私人時間都無埋

仲駁嘴

ja西

on8

咩人開咩post 垃圾

嚟啦